[杜怯杜歉] Unsub/unfollow 喱騷傳送門

1. 之前Subscribe 左嘅巴打請花一秒入去Unsubscribe 喱騷YouTube channel

2. 然後Unfollow Facebook page

3. 再入杜狗今日條新片dislike
記住開adblock 同一dislike 完就走，唔好俾佢賺view 數

G持

杜怯嘅目標觀眾就係後生網民 a.k.a. 我地
只要大家一齊抵制佢就足以打擊杜怯

秒速兩個負皮，第一個我估係2ndhalf，第二個我估係個名係8 個淋巴嘅紅字user

屌你

黎黎去去咪又係得嗰兩個撐杜怯

幫你推下啦....
我不嬲都無sub開杜生

其實我都無

要d 無謂人道歉做乜

道歉就唔駛啦，收皮就okay
要俾人知道唔係下下都誰大誰惡誰正確

杜狗打手唔夠膽留言? 唔係好撚多偉論㗎咩?

升緊喎

利申unsub咗

YouTube channel 324982 跌緊
片 671 負皮 升緊

btw 杜狗係蛋記，出名多打手

755 負皮

Views 先係錢，你係咁送view 為乜

聽聞要開住條片一陣先會計views
所以大家開定adblock dislike 完就走人

順便每條片都檢舉埋先好走

係連登到set 過濾字眼， 過濾「杜汶澤」係最實際

唔好俾佢停